[4月] 富豪刑警 Balance:UNLIMITED

STAFF
原作：筒井康隆《富豪刑事》（新潮文庫刊）
故事原案：TEAM B.U.L
監督：伊藤智彥
系列構成、劇本：岸本卓
角色設計：佐佐木啟悟
次要角色設計：田邊謙司
美術設定：藤瀨智康、曾野由大、末武康光
美術監督：佐藤勝、柏村明香
色彩設計：佐佐木梓
機械設計：寺尾洋之
CG監督：那須信司
攝影監督：青島俊明
編輯：西山茂
音樂：菅野祐悟
音響監督：岩浪美和
音響製作：SONILUDE
造型顧問：高橋毅
器具調整：GIZMODO JAPAN
動畫製作：CloverWorks
CAST
神戶大助：大貫勇輔
加藤春：宮野真守
清水幸宏：鹽屋浩三
仲本長介：神谷明
龜井新之助：熊谷健太郎
佐伯真幌：上田麗奈
湯本鐵平：高橋伸也
武井克弘：小山力也
星野涼：榎木淳彌
？？？：坂本真綾

睇完第一集，決定追落去

神戶真係好有米，乜都用錢解決到

邉度有得睇

bilibili，佢寫住僅限港澳台地區

第一集正到有日笠
啲bgm幾正 oped唔錯
好耐冇試過睇番可以開懷大笑
来た、見た、買った

巴哈都有

Balance真係unlimited，咩王子都唔係佢對手

有冇人睇過肥恭版日劇

Youtube嘅ani-one有
但富豪把聲麻麻地⋯⋯

第一次做聲優體諒下

但真係冇嗰種富豪嘅氣勢

笑死
呢套搞笑定推理
男主好似GM

畫風好正
我真係好鍾意黑髮西裝男
Pp男主又係咁
很正

而家新人男聲優配得麻麻都俾佢出黎，以前好多都一出黎已經唔錯。

好似本身係演員 唔係配音出身
而家聲優都係睇俊男美女 邊有以前咁正

咁好睇又有link

但冷清

3萬幾人睇唔算少，下集開始係呢度睇

有？

成個tony stark咁既

睇留言好似有外國人？？？？
but why睇繁中

個作者比人掘到懷疑侮辱慰安婦 支國人準備崩潰
究竟一日要崩潰幾多次

原作作者本身係神枱級作家嚟喎...

今集個阿伯係佢配音

見到有英文字幕選擇

勉強到喊既劇情，反而對MK情侶仲吸引，結論係唔會睇落去

幾得意

上晒岸 理撚得你玻璃心

搞笑番來架ching

留名

筒井康隆都唔係上咗岸咁簡單，就好似依家衛斯理改篇先嚟抵制倪匡咁趣緻

當年lee套日劇都好正，整到我想down返嚟睇

第3集要延期

估到

好笑

成棟樓買落黎

結局會唔會成個日本買咗？

有mamo嘅動畫冇理由唔睇

買極個餘額都係無限

下集去香港冇人講？
想睇佢收購ifc

唔知幾時先有得睇

想睇禮賓府多啲，一野炸埋佢

象徵式賠佢1蚊

白金: 1円

睇左2集，覺得都幾無聊下，破案都係用錢攪掂就算

第三

誠哥都冇佢咁有錢

秘書係改咗做妹？

呢套啲女畫得幾得意
期望多啲女

屌你老母武漢病毒

應該3集停既都變7月番喇